[深夜post]大家有第一眼就喜歡一個韓星的經驗嗎？

jennie
超令女超QQ

短髮舞台的可愛柔理~

睇少啲ptt

俾佢邊樣吸引左

睇到變黑粉頭目

ptt同愚樂台差唔多咁低汁

氣質+樣+性格+搞笑
總之就完美啦！！
仲要之前係肥妹仔，簡單無得輸阿！！

yes

irene post長期高汁

你色情9

第2張第一眼睇以為定延

幾時有==

唔係定仔咁係邊個

宋亨俊

其實都真係定延
搞下gag=.=

收少好多料

再屈

平井桃🍑

柔理最好

宜家半走樣

油雞

定延有咩問題

下
唔係佢咩

咪分化啦

畀你fake9咗

唔同風格姐唔係走樣

ptt高汁啲
佢哋識反bp

無。。但可唔可以post長髮=.=

收皮

標題
內文低汁

哈
呢招萬試萬靈

長髮世一
短髮世二

短定世一

之前嗰張irene都fake 9左我

內容十分高汁

get唔到有咩靚。。。
認真非黑

點算我唔想寫得佢太差
但係又諗唔到用啲咩term好

呢張真心似

可唔可以唔放七月

畀你搞到我開咗個標題黨post

總之唔好提而家啦
要提就提yerin以前啦

呢個get唔到真係幾正常

收皮
係得呢張似
其他唔係飯都feel. 到第個人黎

唔係個個都鍾意佢 我冇怪你

錠仔正

難得你會有認同我審美既時候=.=

我覺得呢張仲似喎

呢張正常水平
短髮真係mama

因為大部分人都真係get唔到

换眼啦。。。
呢張假到仆街。。。

係
正如大部份人都get唔到水晶邊度靚一樣

佢咩look都正

收皮啦
9成9人都覺得佢靚女

好靚喎呢張

大家留意番

IU 套新劇聽晚就上映了

支持IU
我童年偶像

仲以為你會post權恩彬

路人水平高dd囉最多。。。
Wendy就get正
水晶唔啦

成日都jer住水晶

irene不嬲靚

權啊B仲好細個

一見到西面女就忍唔住想黑。。。

而且唔係第一眼

iu

成隊sorn最正

西面又得罪你
根本你睇唔過眼呀人哋瘦姐

直頭成個KPOP最靚

朴孝敏屌打啦

想問ching係咪出道就飯rv

有咩睇唔過眼
雖然我鍾意肥妹仔
但瘦又靚既我都唔會特別黑
西面真係頂唔順
好似jennie咁

Y

咁3個泰妹入面都係米妮正d

宜家半走樣囉

慢慢 唔阻你同導狗

=.=
你都傾埋一份

娜璉？

Icc個時先飯RV

唔覺

娜璉好nice好有愛心囉

唉算啦咁你jer少幾句啦🙏

ICC脫飯

一開始wendy令啲

吊 好能靚。。。

真係...

有冇七月美照

果果同亨亨，好靚仔呀兩個

泰妺控

而家Wendy 都好令

唔jer囉=.=

而家個look唔掂

你個gf黑=.=

yerin控

咁咪啱囉
就好似我都冇jer你mmm

一樣樣既

mmm無野黑到囉，。。

誤會黎

是但啦
你都係飯一個咋嘛

好，我地解開誤會
咪再黑我yerin

屌你老母又爆我唔係團飯
咁又點。。。愛屋及烏

講嗰樣嘢又傷到佢哋自尊心呀

係人都知啦咁都叫爆

真心靚女

V仔型撚到

係撚=.=
你夠係人都知你all黑啦

你個名

你啲審美觀

又屈就嬲

Up乜

你指舊user name?

第一個字

屌唔關事 本身真係鐘意

好驚
我意思係指定延 朴寶英 mmm seulgi同好令女

收啦
mmm>水晶囉

你好似對屈既解釋有dd曲解=.=

再提水晶我就嬲啦

朴寶英演員又拉埋黎講=.=

你先係

原來你係真愛飯。。。
仲以為吹水
終於知了
好感動阿
以後唔黑了

都係一出道嗰啲正啲

收皮啦又偷我嗰招用

sor=.=
其實你係大愛飯
你每個post都係出於飯既心態去post

跟你學野姐
你咁出色
唔學番幾招點得

你知就好啦
啲人成日曲解我

你自己都係高手呀
使乜問我借呀

係
聽日izone
我估你準備出手了

唔講呢d=.=
yerin感化萬物

下
咩意思
get唔到喎

有陣孕味

嗰陣少女味仲係好重

屌又負>正
你班友仔咁多個
一個比正評嘅都冇

讚還讚
咪搞我權f
同你死過

1年前影咋
好掛住以前既yerin

權f>>>yerin 喺gfable方面

我係覺得佢哋carry唔到成熟風格lo

下。。yerin d人話係初戀臉喎，點都gfable 啦

fingertip個期live軍裝好型

如果大家一齊喊
權f一定喊得令女d啦

gfd其他真係冇感?

真心明明喊緊都好得意囉

無咩特別感覺咁
唔岩我審美
牛奶妹囉如果硬係要搵一個既話

一見到佢喊即刻笑咗

好心疼囉屌你老母

果然係你一貫風格

屌唔係吹水囉認真㗎
真係笑咗

利申老餅：全智賢，我的野蠻女友，在過去遇上末來的人

你咩意思阿=.=
咁你估唔估到rv我最鍾意邊個

....
唔知點應你
覺得你好仆街
明明喜極而泣，係度笑yerin

我開始有少少明
啲人點解會咁話佢
真係唔喊好過喊啊

佢控制唔到
太激動
非假喊

btw你仲未訓咩 幾時由弱者變左強者

yerin同好

yerin呢排個look你點睇。。。

算啦
自己覺得自己睇法啱咪得囉
使乜理人點睇呀
既然你都講到出聲啦
咁我而家瞓喇
888888888

多謝你
我會堅持水晶只係路人水平呢個諗法了
88888888888

我都會堅持yerin假喊呢個諗法
8888888888

呢句呀漏咗睇唔到
可唔可以搭埋先瞓呀

個人認為第二張個頭好撚正

答囉=.=

我即刻dllm...

888888888

咁係邊個

yerin 雙馬尾好正正！！
呢期個look係咁。。。

你而家知啦

即刻dllm
8888888888

真心成隊rv要我選一個
我都會選wendy
888888888888

我send嗰幾張都係近期㗎 多啲變化姐

又想黑?

琳子呢1年內有好多個look 全部都好正

咁初夜臉係點樣……18+

想燈死埋Gidle先收手？

大把

有 鹿晗

minho

post啦

唔係邊仔?

屌咪撚再搞gidle

佢會轉燈第二隊

自己去

我就係睇勻曬七月post都冇
先叫你post咋嘛

金珉周
PS. 之前反韓的

想佢飯啲大團
例如RV

why咁憎RV

who
btw唔係自己?

yuna
雪炫在心中 唔使po💕

兩個都❤

dllm又黑

講笑啫
仙女現令令❤❤❤

最後個張好得意好qq阿

ok la

永遠係我心中第一

你明明黑

至少屌打權恩彬

我真fan嚟

不分化

你分化緊我同現現

真係有愛有緣既打風都打唔甩

岩 我和現現分不開

好呀 唔好放佢出黎害人

朴初瓏

娜寶

唔係

姐係邊唔令仔

唔識欣賞佢邊方面靚 打針打都肥腫難分

你咪唔好欣賞 畀你欣賞既人慘過食屎

牙災而家發展得好好 5個中最叻 忙到痾屎刀痾吾切

咁關你咩事
你想講因為你
所以佢發展得好好=.=?

甘又關我咩事 你想講因爲我所以佢地發展得吾巧=.=?

甘你無啦啦提阿joy發展得好好係咩回事牙=.=

因為回應你問題囉

你咪唔好欣賞 畀你欣賞既人慘過食屎

呢句你點理解成問題？

呢句說話背後咪問緊禾有邊個比我欣賞既會吾食屎=.=?

今天不小心把心愛的水杯打碎了
事後我用了十五分鐘去細心欣賞
發現打碎了的玻璃碎
竟然比起平日那個形態更美
然後我再用了十分鐘去打掃地方
再為其拍照

這短短的三十分鐘
算是今天我思緒最安穩的時間
打碎了的水杯
是我今天看過最美好的東西
而那水杯著地的那一聲
是聽過最美好的聲音

原來人生覺得最爛的事情
也未必是最糟
因為最糟的
可能一直就在眼前而未曾發現
又或者根本就是自己
我想我找到了答案

你同大文豪一樣都好有想像力。。。
事實我既意思就係：你咪唔好欣賞 畀你欣賞既人慘過食屎